可唔可以開個post做眾籌集中區?

有時想課金都唔知有咩野眾籌係急切
雖然612 星火呢d大家都知
但例如dse歷史科JR, 許智峯私人檢控等等 就算手足都未必知係要眾籌先會成事
可唔可以有個集中區 大家自行判斷選擇
好聽講有錢出錢 難聽講買贖罪卷 都係咁話

推

［缺水］依家有7個眾籌，啱啱出糧既你可以考慮支持吓

應該未齊
例如仲有hk watch

預備一周年 大舉上twitter宣傳 希望國際捐款612